Twice好唔掂？JYP拎Feel Special MV當YouTube廣告賣

仲要簡體字幕

樓主fake news
我地jyp唔使買views都億億聲
唔似其他隊要買views先夠數

閲讀F

張圖冇人

禾地大ＢＰ一樣唔洗買views都破晒記錄

我璉一個都可以吸到幾千萬Hit rare

我都唔止一次係youtube見到feel speical賣廣告😂

冇講大話 可惜一出去就冇咗 錄唔到影

幫你補圖成日見

嘩你次次都cap

本身諗住開po 但你快過我

有排笑

cap到彩瑛咁柒是咪想黑

jyp不嬲都廣告twice㗎啦 上年開始已經係咁

挑之前on9ce仲懶清高咁笑bp落mv廣告

一日2-3千萬views有幾多隊做到

但首歌真係好唔掂，啲女又愈黎愈樣衰

TwoSet

姜丹粉好憎大山婆🤣🤣🤣

下我like大山婆唔like姜丹

有冇得recap 嚟恥笑下

我講姜丹前女友巴